IG: We restrict certain activity to protect our community.

Tell us if you think we made a mistake

Like restricted
鏟不忍睹